<resources>
    <string name="app_name">Si Timit</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_tigamitramalang">tigamitramalang</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>
    <string name="article_text">
        Perusahaan kami (PT. Tiga Mitra Surabaya Cab Malang) bergerak dalam bidang Distributor Bahan Bangunan, Supplier serta Agen Material Bahan Bangunan Modern seperti jual Bata ringan, Panel lantai, Semen mortar, Panel sandwich, Pintu PVC, Plavon PVC, Keramik lantai, Galvalum, Besi, Alumunium, Gypsum, Granit Tile, Tandon Air, Wallpaper Dinding, dll. Kami melayani pengiriman ke seluruh Indonesia.

        Dan selama 8 tahun selalu berkomitmen untuk memberikan pelayanan yang terbaik dan kepuasan pelanggan adalah prioritas utama perusahaan.Kami manjalani bisnis dengan dukungan sumber daya yang berkualitas dan berbekal keahlian dan profesionalisme tenaga kerja yang terlatih dibidangnya. \n\n
    </string>
    <string name="motto">"Pilihan Cerdas dan Berkualitas untuk bangunan Anda"\n</string>
    <string name="alamatmalang">
        Jl.Raya Pakis RT/RW 01/06 Bunut Wetan, Pakis-Kabupaten Malang
    </string>
    <string name="article_text1">
        Perusahaan kami bergerak dalam bidang Distributor Bahan Bangunan, Supplier serta Agen Material Bahan Bangunan Modern seperti jual Bata ringan, Panel lantai, Semen mortar, Panel sandwich, Pintu PVC, Plavon PVC, Keramik lantai, Galvalum, Besi, Alumunium, Gypsum, Granit Tile, Tandon Air, Wallpaper Dinding, dll. Kami melayani pengiriman ke seluruh Indonesia.

        Dan selama 8 tahun selalu berkomitmen untuk memberikan pelayanan yang terbaik dan kepuasan pelanggan adalah prioritas utama perusahaan.Kami manjalani bisnis dengan dukungan sumber daya yang berkualitas dan berbekal keahlian dan profesionalisme tenaga kerja yang terlatih dibidangnya.\n
    </string>
    <string name="visi">Visi\nMenjadi perusahaan perdagangan, penyedia jasa dan pelaksana konstruksi terpilih dan terpercaya di Indonesia.\n\nMisi\nMembangun bisnis yang terintegrasi melalui mutu pelayanan tinggi dan memberikan jaminan kepuasana pelanggan dengan mengedepankan integritas demi menjaga kepercayaan pelanggan dan kelangsungan bisnis yang berlanjut.\n</string>
    <string name="alamatsurabaya">Ruko TCBD-TR1/11, Jl. Raya Klakah Rejo, Klakahrejo, Kec. Benowo, Kota SBY, Jawa Timur 60198</string>

    <string name="isi_faq1">1. Saya tidak tahu cara menghitung estimasi kebutuhannya. Apakah Tiga Mitra bisa menghitungkan?</string>
    <string name="jawab1">JAWAB : Tentu saja CS kami akan membantu anda untuk menghitungkan estimasi kebutuhan serta merekomendasikan produk terbaik</string>
    <string name="isi_faq2">2. Apakah produk yang dijual Tiga Mitra dijamin Asli dari pabrik?</string>
    <string name="jawab2">JAWAB : Kami menjamin semua produk yang kami jual adalah produk asli karena pengiriman kami langsung dari pabrik.</string>
    <string name="isi_faq3">3. Kalau kirim ke luar Pulau Jawa apakah gratis ongkir juga?</string>
    <string name="jawab3"> JAWAB : Untuk pengiriman keluar pulau jawa harga yang kami berikan untuk pengiriman sampai ke depo di Surabaya.</string>
    <string name="isi_faq4">4. Berapa lama Pengiriman barang ke tempat tujuan?</string>
    <string name="jawab4">JAWAB : Untuk pengiriman barang, kami akan proses setelah pembeli melakukan pembayaran dan waktu sekitar 1 jam setelah pembayaran (tergantung seberapa jauh lokasi)</string>
    <string name="isi_faq5">5. Bagaimana cara order material bangunan di Tiga Mitra secara online?</string>
    <string name="jawab5">JAWAB : Anda hanya perlu menghubungi CS kami melalui telfon atau chat whatsapp di nomor yang sudah tertera pada hotline kami.</string>
    <string name="isi_faq6">6. Bisakah saya menjadi reseller dari PT. Tiga Mitra Surabaya?</string>
    <string name="jawab6">JAWAB : Sangat bisa. Dengan melakukan pembelian bata ringan minimal 10,8m3 setelahnya anda bisa mendaftarkan diri untuk menjadi reseller kami. Tentunya akan ada bonus khusus bagi anda yang menjadi reseller kami.</string>
    <string name="isi_faq7">7. Dimana kami dapat membeli produk tigamitrasurabaya?</string>
    <string name="jawab7">JAWAB : Anda dapat membeli produk kami secara online / datang ketempat kami di Ruko TCBD-TR1/11, Jl. Raya Klakah Rejo, Klakahrejo, Kec. Benowo, Kota SBY, Jawa Timur 60198 atau membuka aplikasi onlineshop dan memesan secara online 🙂</string>

    <string name="news_a">Panel Lantai</string>
    <string name="news_b">Semen Mortar</string>
    <string name="news_c">Bata Ringan</string>

    <!--        <string name ="news_a">Panel Lantai</string>-->
    <!--        <string name ="news_b">Semen Mortar</string>-->
    <!--        <string name ="news_c">Bata Ringan</string>-->

    <!--        <string name ="head_1">panel lantai kokoh dan kuat</string>-->
    <!--        <string name ="head_2">semen mortar gampang di apklikasin</string>-->
    <!--        <string name ="head_3">bata ringan  presisi</string>-->
<string name="kenapamalang">Kenapa Harus PT. Tiga Mitra Surabaya Cabang Malang ?</string>

    <string name="head_1">panel lantai kokoh dan kuat</string>
    <string name="head_2">semen mortar gampang di apklikasin</string>
    <string name="head_3">bata ringan  presisi</string>


    <string name="kontakkami">
        Telp     : (031)51160405\nWatshapp : 0812-3131-3222
    </string>
    <string name="kontakkami1">
        Telp     : (0341)3059249\nWatshapp : 0821-3213-7447
    </string>
    <string name="jamoperasi">
        Senin - jumat : Jam 08.00-16.00 WIB\nSabtu : Jam 08.00-14.00 WIB
    </string>

    <string name="rekening">
        Pastikan Anda hanya membayar/mentransfer di Rekening Resmi kami\n\nRek Bank BCA\n1870452957 a/n CV Tiga Mitra\n\nRek Bank Mandiri\n141-00-98899-222 a/n PT Tiga Mitra Surabaya\n\nRek Bank BRI\n0583-01-000242-303 a/n CV Tiga Mitra
    </string>

    <style name="Citicon">
        Bata ringan Citicon adalah bata yang terbuat dari bahan dasar pasir silica , kapur dan semen
        yang berkualitas tinggi serta ramah lingkungan dan diproses dengan teknologi terbaik Jerman
        berstandard DIN (Deutsche Industrie Norm)
        sehingga membuat bata ringan Citicon lebih kuat dari bata konvesional bahkan sama kuatnya
        dengan beton.

        Kelebihan bata ringan Citicon :

        - Ringan
        - Kedap air
        - Tahan api
        - Bentuk presisi dan siku
        - Praktis dan cepat
        - Mudah diaplikasikan
        - Hemat energi
        - Ketahanan yang baik di daerah gempa

        Spesifikasi teknis bata ringan Citicon :

        Dimensi bata ringan Citicon :
        Panjang : 600 mm
        Tinggi : 200/400 mm
        Tebal : 75, 100, 125, 150, 175, 200 mm

        Estimasi isi bata ringan per kubik :

        Ukuran : 7,5 cm Isi : 111 pcs Luas Dinding : 13 m2
        Ukuran : 10 cm Isi : 83 pcs Luas Dinding : 10 m2
        Ukuran : 12,5 cm Isi : 66 pcs Luas Dinding : 8 m2
        Ukuran : 15 cm Isi : 55 pcs Luas Dinding : 6,67 m2
        Ukuran : 17,5 cm Isi : 47 pcs Luas Dinding : 5,71 pcs
        Ukuran : 20 cm Isi : 41 pcs Luas Dinding : 5m2.
    </style>
</resources>

